虐畜有片

d大陸人係咁弱智嫁啦 當狗人畜牲咁食

正仆街黎，虐蓄仆街死啦

一定係平時係咁用呢樣野打隻狗,令到隻狗對嗰樣嘢產生敵意

點解我睇到係貓黎